# TodoAppRN

ToDo App realizada en React Native CLI


1. yarn o npm install para instalar dependencias

2. Ir a al directorio de /android y ejecutar ./gradlew clean para instalar dependencias del SDK, (opcional, por si ocurre algún error).
3. react-native run-android


App realizada por Junior Valera.
